以色列大奶中士班長！手靠著「肉彈級核乳」打槍都不會痠...穿比基尼戰鬥力不輸穿拿槍！

最近老習又在那邊不放棄以武力進犯台灣
搞得大家又開始繃緊神經來起來..............
既然如此就來聊點輕鬆的吧？！XDD
說道打仗嘛，第一個秒想到就是軍人～
看到這張照片的時候，本來以為又是哪個拿槍的模特兒！
但沒想到後來才知道她是真的以色列女兵@@

她叫作Yarden Ardity！曾經在以色列國防軍中服役3年....
最後以一級中士（1st Sergeant）軍銜退伍 (班....班..班長好!
而且據說在當兵的三年裡，都是在戰鬥單位中！
她就是在戰鬥搜索與救援單位裡頭服役的～
就以軍的編制來說，她也算得上是女特種兵@@
現在則是為稱職得網紅模特XDDD

最後想請問各位～ 你們覺得這位妹子穿哪一種衣服會比較有殺傷力？XDDD
我是比較在意她胸部這麼大，瞄準的時候不會卡卡的嗎？>\\\\\\\\<

我要飛機場gal gadot得啦

殺死晒啲回教徒吧，唔食豬吖嗱、唔認耶穌是主吖嗱

邊度有槍？

俘虜

猶太人都唔信耶穌

又打J

以色列統治者真係猶太人?只係一班自稱信猶太教嘅白人

我投降

港女 33C 已經叫好好
呢個波幾大

班長可唔可以體罰我

烙印

以色列女正到

被人捉住一定做性奴

一定要生擒好好教訓

以色列人都唔認耶穌㗎！天才

分唔到「猶太」同「猶大」？

猶太人唔「認」耶穌係默西亞（或譯彌賽亞）、天主之子
佢只係當耶穌係一個「先知」

lm

你肯定?

回教徒定猶太人?

法官大人

乜猶太人食豬架咩？

唔食

打我靶

兩個教都唔認耶穌做彌賽亞

肯定

兩個教都係認耶蘇係先知 所以佢地係唔會信新約

阿拉同耶和華都係同一個人黎
梗係教義差唔多啦

BOTH

人頭搏芋頭都得呀

連登仔d宗教常識咁差 點樣去串人地耶撚

猶太人都唔食豬....

咩名

認耶穌果啲叫天主教或基督教, 以色列大多為猶太教

一齊交流槍法

你咁講又啱。

Momma and Poppa were lyin’ in bed
Poppa rolled over to Momma and said
Well, Give me some
PT
Good for you
Good for me
All day
All night
All right

應該下身好結實， 有力

做得軍人預左俾人射

屌那媽
外國嘅月亮真係特別圓
共軍 以色列軍 日自....etc 又年輕又省鏡
相反我啲同事無一個四正
全部男人頭/恐龍🦖

又唔使咁悲觀, 人地唔靚嗰堆無影上黎姐

你覆果個美軍黎

navy巴咁出名實識啦
其他國家軍隊都應該有唔少恐龍掛

咁多人唔知猶太人信猶太教？
佢地比全世界逼害就係因為信埋d單機宗教

好想玩對奶

猶太人都唔食豬㗎

射我

係精神嘅

child登仔

你講到猶太人食豬肉同認主耶穌咁

猶太教當佢係先知就唔使對冧佢啦
伊斯蘭教就當

猶太人歷史中對冧咗唔少佢哋嘅先知啦。更何況猶太人都有分派系，當時有個新字頭彈起，做佢亦係正常。

耶派一方亦有種論調，根據返新約，猶太人話會自己孭返殺耶穌嘅罪（而唔駛總督比拉多上身）。所以猶太人要背負亡國二千年嘅懲罰。

第四幅圖
唔好揸依個位得唔得

What size?

Ok

晚上又咪軍官公廁

ig

之後呢

大奶奶

快

回教信耶穌係處女所生

阿拉唔係三位一體
所以同耶和華神有不同

試下認識下以色列人先穩陣啲

仲出嚟柒

猶太人唔食就得
回教徒唔食就該死
普世價值嚟

不如你試下認識下猶太教先？

扮信猶太教先可以從回教徒手上奪回耶路撒冷
真猶太教徒差不多被基督徒希特拉殺光了

錯晒喇

留名

因為害死耶穌呀

靚果d無得上前線 ???

略有所聞

咁似陳凱琳既

渣住支槍得閒去西岸射下d回教佬，係d拘留營玩水刑

默西亞未出現

係

三位一體係天主教同基督教先有

同埋一神教上帝係同一個人黎 只不過唔同譯名
唔好派膠

好強既殺人胸器

巨乳陳凱琳

靚嗰啲做晒 PR 護士 軍醫啦
仲係前線抛頭露面咩